［投票］有女朋友嘅話應唔應該去call G？

如題

正評-應該
負評-唔應該

你on9？

call G 比 G 更悲哀

單飛就唔應該
雙非以上就得

代問

打個飛機唔通又當包二奶咩
On9

咁你屌9代問嗰條友